
h2. 主な機能

* ユーザ別ログイン

* 申請書画像登録
** 画像削除（スキャングループ単位）

* 申請書入力情報登録（データ入力）
** ベリファイ入力
** 拡張入力
** 続紙を申請書に関連付け
** バッチ関連付け
* 保険者提供データインポート(各保険者により異なる)
* 保険者向け納品データ出力(各保険者により異なる)
* リスト作成
** 検索
** 照会対象一括登録・解除
** 点検対象一括登録・解除
** フラグ一括管理・解除
** 印刷
** 各種リスト定義・出力
** 申請書テーブル出力
** リスト表示設定
** フラグ更新
** 関連レセ照会
** 関連レセ表示
** 次ID表示
** リスト上右クリックメニュー
*** 被保番コピー
*** 施術所番号コピー
*** 施術師・者番号コピー
*** 点検画面への遷移
*** 画像を直接開く
* 点検
** 通常点検
** 往療点検
** あはき点検
* 照会
** 追加項目入力
*** medi-very
*** 団体登録
*** 照会リストCSV出力
** 照会結果入力
** 照会対象者除外
* 返戻付箋印刷
* その他
** 郵便番号・住所検索
** 複数月金額計算ツール
** エラー一覧
** OCR過去データ突合
** 往療距離自動計算一覧csv出力
** 往療点検対象フラグ追加
** 請求金額計算チェック
** アーカイブ(開発中)
** 学校共済分析資料出力
** ステータスフラグ管理
* バージョン管理
* 各種設定
** メホール本体設定
*** 接続先管理（開発者）
*** プリンタ設定（開発者・管理者）
*** ユーザ管理（開発者・管理者）
** メホール保険者設定（開発者・管理者）
** メホール保険者一覧出力（開発者・管理者）
** Medivery使用保険者設定（開発者・管理者）
** 傷病名マスタ更新（開発者・管理者）
** 修飾語マスタ更新（開発者・管理者）
** 入力ログ出力
** 入力ログ集計
** 30分以内の入力状況確認
